{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070365?place[place_type]=GID&place[gid]=1070365&place[latitude]=34.7992411062&place[longitude]=128.0430466654&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 바다그리다펜션"
    },
    "text": "行きたいし、泊まりたいところは南海の海と一緒に過ごした時間が積もり、歳月という単語が似合う年になりました。 南海の勿来里の海を見下ろしながら美しい時間を描いてみながら多くの方々に喜びを伝えたいです。 春、夏、秋、冬ともに近づいてくる海の姿を見ると、夏の海が懐かしくなり、冬には再び夏の海が待ち遠しいです。 小さな願いを描きながら海を見て昔の私を懐かしみます。 多くの方々が体と心の余裕を持ってここを訪れてほしいです。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加される場合は、事前にご連絡ください。 最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。 ペットはペンションによって入室可否が変わり、入室を拒否された場合も払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことがありますので、慎重でなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、慎まなければなりません。 それぞれの客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、バーベキュー場もあります。 周辺の観光地としては、物乞い、ドイツ村、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、ムルミ海岸道路、松亭ソルバラム海辺、錦山菩提庵、嘉泉タレンイ村などがあります。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までで、それぞれの客室は基準2名、最大2名まで宿泊できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットはペンションによって入室可否が変わり、入室を拒否された場合も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は制限されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の搬入も禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙も禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、物乞い、ドイツ村、園芸芸術村、ヘオルム芸術村、ムルミ海岸道路、松亭ソルバラム海辺、錦山菩提庵、嘉泉タレンイ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "それぞれの客室にはIPTVとWi-Fiが設置されており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加される場合は、事前にご連絡ください。最大人数を超過して入室が不可能な場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次の利用客のために入室と退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には損害賠償の責任を負うことがありますので、慎重でなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 467
    }
}